我的做法是在初始化的时候dfs一遍，然后把数字放到一个队列中，每次输出队首元素。

当然还有别的做法，在判断有没有下一个元素的时候进行递归查找，或是在输出下一个元素的时候进行递归查找。在这里我觉得没有太大的区别，不过在实际工程中，可能需要根据实际需求来进行决定，例如如果不需要遍历完所有的数字，那么就不要放在初始化的地方进行，如果程序员不一定每次都调用hasNext的时候，最后放在Next中（当然，不是每次都调用hasNext的话很容易出现问题）
